一人一個覺得好靚既中文字

彪
呢個字真係好型好有霸氣

好型嘅中文字

個字好惡咁

怡

嚴

嵐

我

屌

仲未有人講型

鑫

弒

絮

靝

仇

芯

靜

閪

厹

魂初弒

翹

靚

杏